20萬買架新Golf 德國車 , 算唔算好抵玩 ?

日本新車都係20萬左右
德國Golf車又係20萬 ,

有咩理由唔買Golf

toyota prius 都講緊係33萬
加多少少 , 40萬都有benz cla

覺唔覺benz cla 都幾抵玩

40萬好似買到3系啦 cla後座咁窄

轉ac啦

cla垃撚圾

轉咩ac

用黎溝女

我寧願買c class coupe

睇你點睇,車既硬件GOLF真係好好完爆D JAZZ SPADE NOTE之流,但隻DSG真係好玻璃,即使7代都仍然有同樣問題,唔明點解渣自動波車都要"識渣"先無事,粗咪既話問你自己捨唔捨得行幾千就番去交一次保護費.假日車就唔洗諗,真係無理由唔買.

利申:家族持有GOLF

啲女都知CLA係冇錢又要充大頭先買。
睇車嚟秤人既女亦唔會睇得起呢部車。

D女幾時變得咁醒

根本冇人理
有錢又靚仔揸架錢七都大把女

新車45萬都叫冇錢,你又渣緊乜?

靚仔有冇車都屈啦
但渣埋cla d 女應該濕得快d

20萬講到40萬...叫加多少少

40萬係用33萬既Toyota Prius 去比姐

唔算係無錢 但一定唔係有錢囉
最少都起碼有部E仔先見得下人

用黎呃d 妹妹仔
cla 應該夠做

好多人玩CLA45 都唔係充大頭啦on9

再加多小少買波子

R35 貴過波子啦

40萬用33萬Prius比，33萬又去同20萬比

唔知你地媾開咩女 身邊大把女仔勁熟車
用黎呃啲唔識罰既女 渣咩車都唔識架啦

野*

連登仔買架車都要諗呃女

講真日本野真係會差過德國野咩

揸下咪知
利申: 日本德國車都揸過 同價既話真係諗唔到有咩理由唔買德國車

有啲人鐘意虛榮感嘅
我都一樣鐘意日本車多啲

巴打做車行架?

你咁樣問人
啲cla hater點同你玩

買得golf 應該唔係求 虛榮感掛
聽講Golf 鋼水真係好似好過日本車

日本車好輕好飄

你地真係當D女白痴咩，佢地好多都識分車，benz黎計

Benz CLA首選窮鬼充大頭車，MK首選，個名已經臭晒，你去一轉老蘭肯定連蟻都無隻會上。
其次口缺係四四方方、花生、四眼燈唔好上，垃圾二手車。

可能你唔係嘅

銀行

買benz cla 就應該係求虛榮

true
講真 唔識車既 渣咩車佢地都濕 覺得香港地有車已經好型
識車既 望到架cla都可能陰陰嘴笑鳩你

Golf
20萬budget 大把C仔E仔揀
起碼得體過Volks先

20萬budget
golf 係新車
c仔 e仔 2手wor
點比

架206好實淨

好撚on9 40萬架車都話冇錢，我想知你揸咩車咁巴閉囉? 超跑呀

又黎... 你睇下架 G30 先

唔係啲女醒
係CLA呢部充大頭鬼偽Benz個朵太響

我係冇錢但唔會充大頭鬼囉。(而且唔係Benz fans)

正式FR或4matic C仔其實都OK。
但CLA實際只VW咁既水準甚至更低。只不過掛左個MB章。
內龍Mazda3感覺重貴氣過佢。

apply唔到CLA呢架垃圾上

買得人民之車，求實際多過求得體啦。
而且你揾MB同VW比係mismatch。
應該係同Audi比。

搭單問

P牌想出車
假日車 通常3-4個坐
200000左右 出120i 好唔好？

坐後面果D真係多撚謝你

3系大家覺得點

華而不實

咁買咩車好

唔重外觀既話, 出架新golf

好過CLA

因為CLA真係太垃圾, 得個樣

夠CLA華而不實？

要買乜先唔係充大頭鬼
想學下野
買golf又係唔係充大頭鬼
又要平又要買歐洲車

ok 巴打u win

新golf出到？

20萬出到

NEW GOLF 可以呀
比多少少有埋PERFORMANCE TIM~

2018年仲講鋼水
架車愈硬個人愈傷啊

40萬夠唔夠出volvo v60

日本車襟揸丫嘛，整又平
歐洲車新車冇得頂，舊車冇得整

邊個話你知買Golf係充大頭鬼？
VW一直標榜係人民之車。
係有啲人自己個先入為主concept錯左。
以前舊甲蟲舊Mini都係歐洲車，但冇人話呢啲平價歐洲車係充大頭鬼喎。

但CLA呢，就真正係充大頭鬼既代表車。

頭尾撞就係既。
但講俾人T-Bone既話，依然係有分別。

講硬淨，其實日本車得出口果堆好d （跟歐洲crash test既）
本土款/水貨車就算吧啦，人地冇無限速公路，大眾要求輕巧/省油

同埋歐洲車個車架同避震 真係硬淨得來又舒服好多
日本車一味軟....
呢樣一渣上手就感覺到 冇得呃人
咁當然要計埋整就係另一回事

我指既硬淨係札實既感覺，過坑/入灣
Feel到坐左響一件過既野度 ，日本車feel唔到個車架